部門各自為政 Home Office如同虛設

之前home office 都返3,4日啦

咁home office意義起邊?

柒婆9up 下姐
咪又係要d 細做

屌
返3日

仲叫home office？

我想問法院仲開唔開？之前二月停左成個月

政府「口號式」抗疫係咁嫁啦, 返工啦公務員

home office 係俾個 訊息私人市場可以去跟
部門內永遠都各自為政架啦

好似日本, 好MAN

其實唔係一早已經係咩

叫私人企業跟
但轉頭叫人準時返工

Home條毛office

郵局日日開，郵差照派6日信
講真，開工唔怕中，最怕返工放工搭車嗰時中招
唔望有 wfh, 有AB更搭少兩日車都好丫
唉

題外話，寄外國郵件好多都無機位走而家積哂喺機場，請考慮用 fedex dhl ups

我公司都係
番左4日wfh
之後叫我番去
扮晒蟹人哋wfh我哋都有

但好多私人公司都冇跟
大把下星期開始返足一至五
等睇社區大爆發 攬炒

Office 繼續人迫人咁返工